有冇人覺得自己會A0 grad

明明自己果科好多女
做project又多女埋身
但全部只係朋友關係
收哂好人卡
好多人仲以為我係he he…

利申:A0 for 20年

同我一樣

x3

final year la
ust eng jj

入ust 預左hehe 渡過這4年

final year 全男班
點睇

唉 唔好講了
只可以怪自己又毒又摺

第日食student lor